有冇咩user name改變真人印象嘅例子？

1.拉舒福特
硬係凝住拉舒福特會成日炒車+on9仔咁

2.港毒之父
以前一講港獨之父會諗起689， 而家淨係會諗起某高質車迷

3.E Lamela
成日會覺得拉美拿好小氣

得閒再講！

樓豬

肥絲大隻
感覺係靚女低調扮肥婆，其實係女神級

蓋清

蓋世寶，以為佢真人成日賴屎水

iwobi

屌你老母 我特登唔講你就係唔想25 你依家25我？

以為踢波，原來係放針佬

兩個差唔多啦

痴線 樓主突發咁高質

你話我隻狗高質和
擺明得罪我啦

覺唔覺麥佳亞好有才?

宜家覺得佩雷斯真係好肉酸

奇雲道爾

你養得好

u too

肥仔

都係咁高質

呢個都有同感

On9球員影衰我就真

大家都咁冇品啦

你平時坐我車都有幫你扣安全帶啦

真人做雞 會員叫雞

n賓已經係例子

屌你老母把口賤到

鳩美斯

agger

屌你老母你話凝住炒車都理解
你話我on9仔即係咩2c

會員影響真人

@鳩美斯

呢個真，以為真人都係咁自大自戀

以為真個個n賓係因為放針先入去坐

醉酒（右閘）

Agger 以爲 on9 仔
Nben 以爲好鐘意放針
Willian user 同球員一樣咁勁

著皮鞋踢波

我

世狗 > 笠水 瑞和街

呢條友好25

沙基利

阿古路 以為球員都係on99

屌你老母